放左八日假終於要返工，而且有份野勁趕

黎緊兩星期準備開 OT 趕
想喊

好快又新年

新年都係放星期一姐

諗起都攰

唉 唔撈啦！

所以有時係唔想放假，試過為左去歐洲2個禮拜，出發前兩個禮拜都要OT到10-11點（我朝9晚6工），咁有乜謂。講完都火火地。

屌 蝕到

Same......

同理放假都要check email,d野好難pass比人

加油